同盟不合邏輯之位

如果柳議員一定贏硬，有靠山
做乜鳩一開始要咁驚李鐵岳？
又要唱黑人，又要搵令家二小姐搞鳩佢

Sor,係咪我對cctvb期望太高

因為李鐵岳有連登仔撐腰
連登仔萬歲 全部女人都係雞

套戲救人質多過乜，改名做「救參」就差不多

睇無綫講邏輯？？

仲有傻鳩睇cctvb

其實講緊邊套，未聽過既